[
    {
        "randomId": 545
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ifaranga ku meza",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Umuturanyi mubi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    }
]